小心俾狗包抄

見到義士入咗立法會
啲狗冇理由直接撒退
我係現場指揮官嘅話
我會等多啲人入咗立法會再搵狗喺龍和道包抄！
和理非可以留喺龍和，海富，harcourt 行行企企
為前線爭取時間撒退
請哨兵睇緊啲
有狗嚟請各位撒退
Be water

驚佢熄燈由停車場攻上，外面包夾